有冇人知Rock哥去咗邊？

佢自從11月12號之後就冇晒消息，FB IG 同Youtube全部冇更新。

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

條天使片比人屌到反艇

做左潛水艇

咁我冇又冇乜睇佢啲片 純粹有fd提起叫我出po
如果係咁就冇野了 等佢繼續潛水吧

佢一直都好鬼

佢話要感化藍絲

去左同鬼王屌屎忽

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

佢都唔係第一次潛架啦

應該係天使嗰條片比人屌之後 就無心機拍片？

唉 咁佢又真係做得衰左嘅

你試下畀人扑到爆缸啦

到底藍定黃

佢都唔係第一次失蹤